繼假試劑假額溫槍又一力作 網上流傳有中國工廠接單在口罩產地印上「Made in Taiwan」出口海外！

冇link學咩人出post

[今日維吾爾，明日香港] 一個維吾爾人的故事

厲害了

好低賤

台灣嗰邊知道未？

假的

Cls
咩貨好賣，就假冒

人無恥則無敵

咁台灣可以點做
整防偽標籤？

made in china好失禮你咩支那仔